# One hour challenge

1 時間でどこまでできるか挑戦してみました。

プロジェクトの準備とデザインをざっくり考える時間は 1 時間に含めず。

1 時間に含めるもの

- 素材集め
- コーディング中に調べること
- デバッグ
- heroku へのデプロイ

1 時間に含めないもの

- プロジェクトの準備
- 大まかなデザインを考える時間
- この readme の作成時間
- 環境構築（docker）
- Rails new（Yay rails 表示まで）
- slim, pry の導入
- slim の動作確認用のサンプルファイル
- bootstrap の導入

目標

- ログイン機能
- レスポンシブ対応
- テスト
